大學淫師嫖少女7次害染疱疹 還用這招占便宜

楊姓教師前年在網路認識15歲少女，涉嫌以介紹八大工作為由騙她拍裸照，再佯稱有客人要性交易，卻是他自行上陣連嫖7次，第4次時楊還謊稱「買三送一」少付錢，造成少女感染疱疹，甚至觀念偏差逃家。高雄地院審理後，依引誘少年製造猥褻行為照片罪、有對價性交行為罪、詐欺得利等罪，共處4年徒刑，可上訴。

判決指出，楊姓男子（41歲）已婚育有2子，案發當時在大學當講師兼課；2017年3月間他以網路化名「彭多益」，向想徵工作的15歲少女表示「要介紹八大行業的工作」、「介紹人做援交」，假意當她經紀人，楊要求先自拍裸照以便介紹客人，少女便自拍裸胸、下體共4張照片，傳送給楊。

楊姓男子見少女已經上鉤，謊稱有名綽號「熊哥」客人要用2000元性交，他再自己開車去載少女到汽車旅館開房，從第一次3月16日約成功後，楊同年月19日、21日、23日及25日，幾乎每隔2、3天就約她性交易，且第4次時，楊更告訴少女「經紀人說買三送一」，所以該次楊只包600元紅包。

楊姓男子後來又連約少女2次在汽車內進行口交，但都沒付錢，少女覺得不滿並懷疑「經紀人」有問題，向警方報案。

楊到案後，承認雙方有性交易，但並沒有引誘少女來援交，不過少女證稱「我上網張貼訊息想要找工作，楊就主動聯繫我，說可以介紹性交易的工作，1次價錢2000 元，還叫我先拍照給他」，合議庭認為，楊確實有表達性交易可賺錢，還一人分飾二角、以少女經紀人自居，根本不是單純性交易。

合議庭痛批，楊姓男子害少女在成長過程產生偏差，害少女感染疱疹病毒，更於2017年10月間離家，利用少女的年少無知、惡性重大，依引誘少年製造猥褻行為照片罪、有對價性交行為罪、詐欺得利、對14歲以上未滿16歲之女子性交罪，合併處4年徒刑。

高雄得分

台灣出3隊就可以拿哂世界杯三甲

一次2000台仔食15 歲
香港 ... 唉

香港係港幣，仲要係陪食飯睇戲都兩千。

屌！！！！

台妹啊會唔會有港男接貨

高雄有波入啦

即係其實如果俾足$$ 條女就唔會告發?